想知愛與和平 係咪會穿透坦克

大家都知唔係咖啦 我地面對緊ge敵人係一個視人命如糞土 極權政府呀
依家手足只係以武制暴 不是主動打人
係咪俾人打個時都要和平呀
點撚解咁撚多左膠post

理撚得你班人頭破血流左膠剩係想畫面好睇，要道德光環

讚成私了 但唔好瘋狂打頭 應該focus係春袋 班老野唔襟打 係咁打頭可能隨時打死佢 但打春袋唔會

又唔見D阻膠用愛同和平穿透水炮車
淨係識阻撚住義士

打死一兩件有乜問題
唔好因爲抗爭者無人死就唔解鎖，有兩個手足之前真係好彩先無死到
打死藍絲，從此減少一半藍絲出場機會，抵到爛
外國人先理得理死幾多人，佢地剩係暴動一個禮拜都死雙位數字嘅人啦

驚有手足比人告謀殺或誤殺

今時今日真係靠走甩先最有用，告之前隨時入咗新屋嶺